如果90年代只能夠睇一套港產片, 睇邊套? 原因 ?

三五成群

求戀其啦
問埋啲戇鳩問題

整蠱專家

好笑

霸王別姬？
算唔算港產？

槍火

無間道

金枝玉葉
哥哥

春光乍洩

重慶森林

暗花

細路祥

激戰

玉蒲團

阿飛正傳